小弟即將係元朗搬村屋 Csl Smartone salas巴打請入

你好 小弟兩日後就搬村屋
未知拉唔拉到網線 同埋最盡應該得30mb
所以有上網查過 可以用Sim router做上網
多數人都係用CSL / Smartone
我見可以順手出埋iphone 想問下價錢同速度 了解下啲plan

TG:hei1008

thank you

已解決了 謝謝